今日行深水埗高登hea行有感想。

有一間x貓賣電腦的好耐心咁同個客報價。

雖然個位sell屎毒毒地。但都睇得出佢好努力做好份工。各位巴打有冇人知呢間野信譽得唔得？見有個人幫砌緊水冷。我都想搵佢報下。

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

自己砌水冷先過癮

水冷都有得砌？
我仲以為用電腦風扇已經好土炮

係咪有個長毛金髮個間

Yes 佢砌機的。

搵人砌自組水不如用一體水算啦

唔係水冷問題。係呢間野好唔好。

幫襯過 個金毛都幾nice 既

發夢有朋友去佢個度報價（1年前多d）
Window 10 $600幾蚊

除此之外未聽過有咩負面消息

Btw上年經過見到佢地有上連登

你係唔係就係個長毛怪

長毛怪

你就係條毒撚？

我路過而已。。。。

TOFTT啦